屯門有無人？

求地點

推

市中心

TMTP

收到

幫手推俾天多屯門人睇到

等坐監

？？？

出唒市中啦，仲等你？

屌本身上車翻緊黎 突然塞撚左係油麻地

比屯門手足吹撚漲...